［ViuTV］星期六晚2000~2030 台上台下。感謝幕後。

幕前好睇，好幕後必不可少

大家一齊好好了解一下台下工作人員嘅專業啦

唔會無巴絲睇呱

推到各巴絲歸位先

以為有歌聽

似制作特輯多

Cath把聲靚喎又

係咪之後viu會播個演唱會

又有條五毛入來逐個post負皮

四面台真係唔係個個得

十

連

無

難

道

原來viu個app cap唔到圖？。。。
cap左好多黃妍 全部黑晒圖

新歌mv

黃妍好可愛

演唱會幕後通常點入行

有無内行Ching講下

有無演奏巴打絲打可以分享下

大樂師

呢套係咪冷門嘢
但我覺得幕後嘅佢哋好型

不過真心無試過俾錢入場睇呢啲演奏會